有冇人試過杜牙根失敗

個牙醫廢廢地 杜完仲有感覺 咬野少少痛 係咪要剝

Pish

Call your dentist.

屋村牙醫好廢 又好似冇人肯執手尾

我，做撚完先叫我不如再去一啲呢方面既專家做過

最後點

唔係杜一次完做好

杜完兩三次之後先會同你真係補返隻牙

樓主杜牙根比左幾多錢

由尻佢就算，又唔係話好痛，但手工真係好撚差，已經唔係杜得乾唔乾淨既問題，佢整啲填充物仲要係起角，搞到要定期自己清一清

杜左三次補返啦

話仲痛就剝左佢

好多年前係屋邨牙醫杜牙失敗之後，耐唔耐會生牙瘡，好唔舒服。上年睇另一牙醫話隻牙遲早要脫。 最後俾左萬八去搵專科重新杜多次，救返隻大牙。

萬八

生牙瘡姐係點 冇得叫返原本個搞?

姐個隻牙既牙肉會腫，會有粒瘡咁，如果穿左會流水。原本個個都搞成咁仲搵佢，新個牙醫話要搵專科搞，佢都話佢搞唔到，介紹左個專科醫生。

咁叫救咩 杜左牙根隻牙已經死左
只係拖延你植牙戴假牙既時間

btw好似一萬一隻 整左三隻 兩隻係大牙 都冇手尾

有做到牙套？

開頭杜失敗，隻牙既牙床感染發炎，所以搵專科打返開佢，清返乾淨，落藥水，同就咁杜應該係有分別。
其實牙醫有另一選擇我，直接脫左佢，植返隻牙。價錢差唔多，睇我想用真定假。

渣架個牙醫

我都有類似經驗
但真係唔想脫

唔係錢既問題
係脫完後要等幾個月先可以整返隻假牙上去

側門牙

植牙好恐怖
要鑽入去舊骨到
真心淆

我杜完隻大牙都生牙瘡最後蚊左 之後植返隻 其實唔痛但過程會感受到鑽入骨

同一隻牙杜第二次要搵專科先杜到
因為只有專科先有個啲儀器